誣陷法院「打藍」周浩鼎死撐 揚言交立會處理 議員轟亂扣帽子

節錄：
【本報訊】民建聯立會議員葛珮帆與周浩鼎前日引述未知真偽匿名信，指控高院法官黃崇厚告誡「藍絲」裁判官，更將矛頭指向終院首席法官馬道立，司法機構即晚出聲明反駁內容不實，惟二人死不認錯及拒道歉，身為律師的周浩鼎更大玩語言偽術，死撐稱司法機構確曾有講座，證匿名信「部份正確」，又威脅將事件搬到立法會，要求司法機構解釋。有法律學者斥他們不負責任，有民主派立會議員轟兩人對「睇唔順眼嘅司法人員」亂扣帽子。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
昨日已經聽到881晴朗講，今日都有繼續
話周浩鼎身為議員係無任何證據之下指控司法機構
即使已經出信反駁依然話要交上立法會司法委員會討論
881晴朗有搵葛珮帆周浩鼎但佢地唔回應
搵埋黨主席李慧琼都係無回應

881晴朗走去問鼠王芬
避重就輕轉咗去講掉動物落街撤控件事

鼎你老母 鳩up當秘密

拉你老母

誹謗啦

事實證明 條友做藍屍KOL做到上腦

推

dead body : 我要入立會玩死佢

重點唔係呢事真定假
係身為律師無做任何查證
只憑一封匿名信就胡亂公開指控

同話無三權分立一樣
就係想配合打壓司法機構

問左鼠王芬成三四個字都係度遊花園

屌你老母鳩浩鼎同假博士兩舊垃圾

咁齊齊寫部份正確匿名信囉
周浩鼎係男人 葛珮帆係女人

之後大家想點接落去？

藍絲日日散播fake news ，最慘真係有人信

香港D時事節目成日比時間嘉賓兜圈好似鬼佬咁直接stop 佢再問yes/no 先真係問到野

佢地要逼法官歸邊

支共搵保蝗搞鳩狗官

咁似某補習天王用傳聞來屈美帝

On9真係有色睇

佢掛名律師啫 另一個就掛名博士

兩條賤種 無仔送終啦

啱啦
喺立法會講下出匿名信條友係邊個
還佢一個清白

其實佢地係卒, 唔會自已自把自為

背後其實都係中亂辨設計既多方面向法庭施壓

令終審法院要經常開會應付五毛, 令佢地好麻煩, 分佢地心

最後鄭則士一野推出黎話無三權分立, 要求法院服務黨直接判有罪同不可上訴

成件事邊有咁簡單
首先班藍屍出嚟講話有法官輕判放生
跟住楊潤雄同柒婆出嚟話冇三權分立
早幾日仲老屈馬獨立
睇個勢似想勢整個法官監察委員會
委任啲藍屍入去做(烈顯倫，黃汝榮，陳碧橋，何妖，周浩鼎)
邊個啲判決唔啱心水就炒咗佢
確保100％紅官

黃藍法官都一齊被投訴